［連儂文宣篇］撕完 拆完 又係時候再貼過

-快啲save低印出嚟-
Telegram:

Facebook:

Google Drive:

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

我覺得今晚同聽晚都高危, 出動一點要組隊

岩

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講